{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31267",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "램스야"
    },
    "text": "ラムスヤ\n住所 : ソウル特別市広津区広蔵洞184-3広場ビル\n基本説明:冷蔵ラムだけを使用するプレミアム羊カルビ専門店。 1日限定の量だけを販売するプレミアムフレンチラックが代表メニューで、ショルダーラックは無難に楽しむのに良い。 熟練した職員が好みに合わせて焼いてサービングしてくれる。 食事メニューには手作りカレーとうどんがある。 なす天も人気メニュー。\nメニュー:プレミアムフレンチラック(200g 3万8千ウォン)、ショルダーラック(200g 3万5千ウォン)、ナスフライ、おでんスープ(各2万8千ウォン)、カレーご飯(5千ウォン)、カレーうどん(6千ウォン)、ごまご飯(3千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:クァンナル駅の2番出口から551m\n営業時間:17:00~22:00(材料切れの場合締切) | 土·日曜日17:00~21:00\n特徴:年中無休、夕方のみ営業する、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "ラムスヤの場所はどこですか？",
            "answer": "ラムスヤはソウル特別市広津区広蔵洞184-3広場ビルにあります。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤはどのようなお店ですか？",
            "answer": "ラムスヤはプレミアム羊カルビ専門店です。冷蔵ラムだけを使用しており、熟練した職員が好みに合わせて焼いてサービングしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ラムスヤの代表メニューはプレミアムフレンチラックです。1日限定の量だけを販売しており、ショルダーラックもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ラムスヤの価格帯は2~5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラムスヤの営業時間は17:00~22:00です。土日曜日は17:00~21:00まで営業しています。ただし、材料切れの場合は締切となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、ラムスヤでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ラムスヤへのアクセス方法は、クァンナル駅の2番出口から551mです。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "ラムスヤは年中無休で営業していますが、夕方のみの営業となっています。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ラムスヤの人気メニューはナスフライとおでんスープです。"
        },
        {
            "question": "ラムスヤの食事メニューには何がありますか？",
            "answer": "ラムスヤの食事メニューには手作りカレーとうどんがあります。また、ごまご飯もご注文いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 431
    }
}